Какое из указанных действий приведет к тому, что поток переходит
 в состоя-ние “пассивный”? (выберите два)
1) вызов метода sleep() без параметра;
2) вызов метода stop();  +
3) окончание выполнения метода run(); +
4) вызов метода notifyAll();
5) вызов метода wait() с параметром null.


(NEW) - поток создан, но еще не запущен
(BLOCKED) - поток блокирован

(WAITING) - неработоспособный,
wait(), suspend()

(TIMED_WAITING) - режим ожидания,
sleep(long ms), wait(long timeout)

(RUNNABLE) - поток выполняется, resume(), notify(), notifyAll()

(TERMINATED) - пассивное состояние,
interrupt(), stop(), или метод run() завершил выполлнение

Интерфейс Runnable не имеет метода start, а только единственный метод run().
Для запуска потока следует создать объект класса Thread и передать
объект его конструктору.

suspend(), resume(), stop() являются deprecated